法國鐵路大罷工都無人講，有無巴絲依家係法國?

點解就飛，要去好多個地方都要搭SNCF，佢地做三日罷兩日，點好?

下星期去

班法國豬日撚日都罷工, 有咩好講

Paris?

好多原因的。

六月尾去法國都驚撞到火車司機罷工

香港代表 九巴三名司機小罷工

罷工就豬？

話可能罷到7月

真係 小巫見大巫啦，外國d工會好團結，香港果d係玩泥沙。

唔係罷工就豬
而係係人都知法國人最出名就係郁D就罷工, 搞到國家運作慢到hi hi. 法國豬係因為佢地懶

有無巴打法國? 其實依家有無轉機? 麥克隆條友好強硬唔肯讓步?

罷左好撚耐啦
人地出晒罷工timetable

咁我係咪要退定飛先

歐洲唔止法國，其它都係。

返3日罷兩日，7月未出，我睇應該玩埋6月?

屌我係廿三號搭火車

yes, 你係係法國玩還是多國?
不過可以等到16號，佢地有新公報。

買左票未?

工會話罷到6月

法國罷工文化全球第一, 班港奴如果學到有一半都好好

其實係搭火車去南部saint jean pied de port

no, 暫時係6月但話有機會玩到7月，但照平時玩法唔會攪summer.

其實有好有唔好囉，當地人同遊客會好唔方便。

去埋西班牙?我有個fd又係

yes

朝聖之路就搵埋我啦衰鬼。

唔係咁啱呀嘛

你話啦

不過真係考慮下modify 下個 itinerary, 多d時間係西班牙，法國真係好煩。

機票都買埋 最多只可以改唔搭火車

人地GDP三甲之內
懶？？人地係享受生活
同你依啲為生存而工作既奴隸唔同

人地罷工係為爭取自身應有既權益
同你依啲無償OT既奴隸完全唔同level

人地係作為一個人去生活
你依啲思維反映你只係奴隸

見到你依啲人
就會完全理解得到點解香港人比支那踩到上心口都仲可以啞忍

你睇埋我之後既comment先屌我啦大佬

唔好意思呀巴打我覆post唔睇名架

作為遊客的確會唔方便

但係作為當地人，理解同包容係應有之義
如果今日當地人反對佢地罷工
又或者支持政府瓦解工會
他日到自身權益受到侵害佢地就無資格出聲亦會令自己孤立無援

就如同佔中一樣
港奴屌鳩我地阻住佢地返工

我意思多d時間係西班牙。

我5月19到23都喺法國，都唔見有影響嘅

係得頭兩日係法國

真係好睇你個位置，香港人就算啦，

有無搭火車?

佢哋罷工係全部停駛?

佢地返3日罷兩日，但罷個日都有部分車會開，但問題係唔知邊班會開，要日日check住。

我都頭痛緊，我留成個星期係法國。

係啊

Paris 簡單好多，通街都的士。

希望我個班冇事

我好多班都要搭SNCF

六月頭去巴黎中晒大伏

已經慣哂 法國最出名係罷工 遊行

唔係六月頭係四月頭

其實我覺得係巴黎先影響最細，有巴士有的士，好方便，去遠先有問題。

四月頭開始個時好似個metro站都閂埋?
巴打講多d聽下，我都有兩日係巴黎。

我本身係巴黎去colmar，係罷咗工先臨時改晒淨係留巴黎
因為所有開既列車同coach 都full晒

metro 幾條主要線封咗
去機場既巴士改咗道
去好多地方都搭uber

有呀，RER同national rail都有，反而係撞正凡爾賽宮罷工

因為4月啱啱開始，超過一半司機罷工，依家好係唔夠20%，咁你book左d酒店同車票點攪?

學香港咁奴隸？

巴打有無搭uber?

咁黑仔?

火車飛有refund
酒店colmar果度比我補錢改去六月（本身我揀咗最cheap 冇得改果隻）
六月尾去多次尼斯搭飛機上colmar
今次醒d 一程火車都冇

有呀uber好方便

巴打，想問你好緊要，罷工果日有幾多火車正常?有無一半?
同埋唔罷工果日係咪全部車正常?

有乜分別?

我諗今次我都會搭。

嘥咗一日museum pass，不過喺凡爾賽鎮行吓都ok

下次再去啦，巴黎去一次唔夠玩，museum都有排行，剩係musee d'orsay我都去過3次。

今次係第二次去，下次會去玩南部嘅地方

yes, 其實法國好多town仔都好正，巴黎係行museum同買野。

同埋講下你搭火車情況?
罷工個日係咪都有部分車開?
無罷工個日係咪全部車都開?

我搭rer嗰日係搭c線，撞咗罷工嗰日，唔太肯定有冇影響，等咗半個鐘就有車，係咪比平時疏真係唔肯定，但一定係有得搭
至於冇罷工嘅日子，完全冇影響

thanks

唔知有冇人搭eurostar，我嗰日倫敦去巴黎見到cancel左好多班車，但唔知關唔關事

我會搭好多TER, 到時應該會CANCEL好多班次。

罷到慣
係得遊客會覺得好大獲

今次罷左兩個月啦，重未罷完。

罷得好
港豬罷工都屌抵你一世做撚死

23/6要撘eurostar由london去paris，好驚受影響

我delay咗兩個鐘

係咪當日先會知邊班車cancel?

唔清楚，但做定兩手準備啦

23/6 係罷工日，22/6 再check.

同埋load 佢地個app隨時check 住。

TGV去瑞士係咪都有影響架 ?

人地GDP點黎，香港啲GDP點黎？ ，法國賣紅酒都刷到GDP，香港除左勞力仲有咩？

罷工出到更表你都未話

其實都唔係乜野更表，話明係做3日罷兩日，自己都識計。

勞力等於要做奴隸

倫敦eurostar過巴黎 而家巴黎過夜火車過緊米蘭
基本上鐵路方面冇咩問題 去埋巴黎迪士尼 凡爾賽宮 一d都冇影響 放心

GDP高就等於唔懶？ ，好似瑞士呢啲，靠阿爾卑斯山已經唔洗撈仲有突。 點解享受生活？ 人地含住金鎖匙出世，同香港呢啲窮哩邊一樣，香港乜都冇。

香港人真係乜都無真係個個好似你咁想做奴隸？

97年到而家點解人工都係無乜點樣加過？？

應該慢慢恢復反啦

咁樓豬係遊客丫嘛

咪係囉，我緊係站係自己立場諗架啦。

求救, thalys算唔算係SNCF

睇黎工會想罷到7月了

總有你呢d 懶熟行情看透晒既人仆出黎
依家樓主係遊客呀嘛

大家傾下，目的都係想個行程唔好咁多阻礙。

有事。

今日工會有大遊行，希望快d完啦

好消息，有轉機啦。

有無法國撚係度？

尋日London搭Eurostar去Paris一路順暢

今日岩岩落機 好正常 沒問題喎

尋日是非罷工日。

巴黎？

7月會唔會罷

睇埋16號，睇個勢想玩埋7月。

如果咁罷工法GDP都3甲內
計埋佢罷工多出黎的空閑時間 享受生樂所得的快樂可以量化埋入GDP
一定高撚到仆街

18號要搭eurostar 返london 19號就要飛 如果佢停左我就大獲 應唔應該買過張飛先

其實佢地罷工有無糧出？

要早一日先知架，依家唔會知。